綠巨人,拍第1下復活英雄+dq thanos,唔乜拍第2下

拍第2次,搞到iron man死

票房需要,用寶石復活iron man

你噏乜鳩